溝女秘笈

追女仔其實唔難，即使你係高矮肥瘦，靚唔靚仔，因為每種身型樣貌都有唔同既market，只係在乎market既大細，所以你係街或者會見過肥仔柒頭拖著個女神樣既女仔，佢地識得就著自己既market去識女仔，講到溝女既方法，不在乎幾種

1.日日晚晚同佢傾電話，wts，Skype，總之要令你變做佢生活既一部分，當你唔無搵佢一日，佢就會諗好多野關於你，咁你距離成功就差一步（個一步之後會再講

2.好多人都講，「個女仔無主動搵過你，咁你就咪阻撚住人啦」，我完全反對呢句說話，咁你地唔熟，人地緊係唔會搵你啦，唔通你無啦啦又會搵以前小學味同過班既人傾計咩，你都唔記得有呢個人啦，每個人做野都一定有個原因有個目標既，你要做既就係要成為佢目標，所以你要多d搵佢傾計，即使係我問你答，佢一開始應你多數係出於禮貌，係頭個黃金一個月搵出共同話題，最好就搵到佢一直想，但係又做唔到既野，而你又做到既，例如玩樂器，溜冰個d，咁你就又進一步喇

3.係黃金一個月那那林去馬。我唔知你地有無聽過，其實女仔對正正常常既男仔本身都會有好感，即係你正正常常已經有㡳分，而係啱啱認識既頭一個月，普遍都會對對方有興趣，會潛意識咁想了解下對方，但了解完就會無左呢種熱情，所以好多人成日都話過左一星期就比人藍tick，因為人地對你已經無哂興趣，所以頭一個月約人出街係最容易

4.主動d,第一次出街記得帶佢去時鐘，因為我地溝女既目標都係卜野姐

利申：A0

有無聽過旁觀者ching呀,A0既人先係最有資格講溝女，因為我地見過朋友點食女，見過自己點失敗，而且唔會比自己既戀愛經驗影響（因為每條女都唔同，你條女受唔代表其他女都受）

樓主好似幾認真，留個名睇下先
A2但時間都唔長甚至係短，所以無特別傷心到喊，但就搞到暫時唔想拍拖

lm

前題冇條女電話又點搞

等下次出街問咪 佢叫咩名先

香港女仔第一野巳經藍剃你啦

1083

有無辦法令人唔好對你失去興趣？